麻煩大家留意下呢條友

大家識唔識『5615 8330』呢個電話嘅持有人？

入咗數唔出貨，上網搵一搵先發現原來係積犯黎， 好多人中過伏，希望搵到佢出嚟 。

差佬唔做嘢，只好麻煩大家幫幫手 ，唔係想拎返啲錢，只係想佢唔好以為每一次都會成功冇事，為咗避免更多人受害，麻煩曬大家。

有關對話紀錄一陣間再post ，因為我都只係睇唔過眼，代人開post。

推

條友呃人都唔轉下個電話號碼

係， 所以先至可以用呢個方法

再推

做乜鳩負皮 本人？

入得數好心去報警啦
銀行有晒資料驚閪咩

報咗啦，睇完文先再覆好嗎